% /////////////////////// BEGIN TITLEPAGE /////////////////////////
\begin{titlepage}
	\subject{\dozent}
	\title{\veranstaltung \\ \semester\\ }
	\subtitle{\Large Übungsblatt \ubungNo }
	\date{\Large Abgabe: \abgDatum \\ Geben Sie immer die Namen aller Mitglieder Ihrer Gruppe an! \\ Geben Sie immer alle verwendeten Materialien an!}
\end{titlepage}

\maketitle								% Erstellt das Titelblatt
\vspace*{-11cm}							% rückt Logo an den oberen Seitenrand
\makebox[\dimexpr\textwidth+1cm][r]{	%rechtsbündig und geht rechts 1cm über Layout hinaus
	\includegraphics[width=0.4\textwidth]{template/fu_logo} % fügt FU-Logo ein
}
% /////////////////////// END TITLEPAGE /////////////////////////

\vspace{8cm}							% Abstand
\rule{\linewidth}{0.8pt}				% horizontale Linie
